點解公投案要用雙重否定

第11案 是否同意在國民教育階段內教育部不應，對學生實施性別平等教育法

不應實施=/=應實施
一個係禁止，一個係推動

台灣人D智力係得咁多

邏輯都系米用中文la

A：是否同意中學生不應談戀愛：
同意=中學生禁止談戀愛
不同意=中學生談戀愛是自由選擇

B：是否同意中學生應談戀愛：
同意=推動中學生談戀愛
不同意=中學生談戀愛是自由選擇

因為台灣d公投全部都要用“你是否同意”開頭。